淋病成功轉移大家視線

最近視線都係去左警民衝突
初衷係乜野？
義士以死明志既控訴係乜野？
記得惡法仲未撤回嗎？

唔理衝唔衝 21去金鐘

算把啦 都就輸

輸乜野？
大家唔好分裂 槍頭一致對返住淋病
五大訴求佢一個都未俾到！